元天屯sos

元天屯大量狗力，其他區給力，需大量記者，FA
現場大量手足係無裝

·

.

無裝備就唔好去咁盡

冇裝冇記者就唔好留啦 唔好打陣地

元朗好奇怪狗撤退，求分析

DLLM無記者無FA,新界牛真係爛命一條

推